當時佢地班仆街議員玩DQ玩得咁開心

你地班建制派搞到香港亂晒
依家就出嚟譴責
如果當初唔DQ我地選嘅議員就唔會搞成咁

Btw今次班議員唔好再咁on9被人入位DQ
同埋要正視埋選舉主任權力過大嘅問題

閘都入唔到 你仲同我講話dq玩野
又玩blame the victim?

所以要正視埋選舉主任權力問題